去子夜彌撒既黃小姐妳好靚好pure好true啊，可唔可以做我朋友？

係平安夜仲會同媽咪返屋企既好女仔啊你真係好pure啊我對妳一見鍾情💘啊可唔可以同我做朋友啊

原來香港仲會有咁靚性格咁好既女仔

屌識😂

求ig

咩背景

黃小姐

點知條片背景喺邊

條女咩背景啊

CCTVB

去開邊個教會，想信教

你返左屋企未啊我可以送你返屋企嫁好擔心妳

唔通對住鏡頭講今晚已經俾人book到爆曬預咗俾人屌到聽日行唔郁咩

佢唔似呢種女仔仲要信教應該超純情

假眼

想同佢抽插

點分？

我戀愛了🥰

咪撚癲人地純情女

希望佢同媽咪已經平安返左屋企

咁我排個隊先

想送禮物比妳

人地條仔係隔黎

好似係佢媽咪黎

首先你要加入天主教

入你個系

你係咪智障?

你個名

耶撚你都冇得比你屌啦

黃小姐似會上連登既咩

哦...原來係佢

佢講野好低b架

我睇到先架仆街

我對佢係純愛

尖沙咀海旁都認唔出

撚下佢姐 唔通真係擺人ig上嚟

拉

肯幫cctvb做訪問 你覺得佢上連燈？

pull

回家？ 唔出黎幫手?

CCTVB訪問你 你會唔會話一陣去幫手

無人想知啊

我識條女姓黃架嘛